終於發現AC米蘭突然咁垃圾既原因

自從干地斷腳後 個垃圾波連尼住守左正選位置 之前就完全唔知做咩9

大家點睇?

咁都關連尼住事

勁wo